留意到會員Fenan到(牙到)已經長時間冇上水。。。

條撚樣之前比時事台踢爆左係美國黑警 開槍嗰條撚樣分分鐘就係牙到。。。

樓主都好鬼 今日成個人唔同晒

樓主換左人？

佢似係愉愉參加初選比人拉去濕左一鑊 家陣個腦短短地

初選點撚樣愉愉參加呀？能樣

WHY25樓主？琴日得佢邦你推PO

愉悅呀 唔言只中文？

佢都換左人

我偶像係愉生兄

再講我嬲

p牌無得開post引戰 勁撚無癮

你保奇po引勁多戰

一日先得一個機會就無癮啦

正常人一個鐘有三次機會

唔幫我吊柒通處狗？

唔當吧哥正常人？

講真作為一個P牌 吧哥高樓主至少new 柒班

樓主係您喎 天能

人地就天能 佢就低能

推